到今日都以為煲大件事多傳媒報有用唔該返屋企訓覺

警察同黑社會勾結甚至合謀犯法一早已經路人皆見，唔係記者報紙寫100篇社評或者報100次新聞就會消失，再玩怨婦賣慘式社運一定會步2014後塵

想改變就要做直接令暴政痛苦既事，例如快閃佔路，圍警署，反攻黑社會，免費過紅隧，商場戰或地鐵站戰，警察人數少一定要反打救人，甚至令畜龍身上甩d野出來，街坊日日落街屌警察，日日去灣仔警察投訴課（要有議員律師陪）等等

甚至用612基金+申請法援開條法律戰線，挑戰警方執法權，例如以大量過期神經毒氣彈同無理使用例如室內使用民居使用，禁止警察再用催淚彈處理示威；以警察高空開實彈意圖殺市民為理由禁止警察帶槍處理示威；指控警察扮示威者教唆犯罪，幫助所有示威控罪撤控；查詢市民如何合理行使101拘捕令捉拿涉嫌冒警既黑社會，公安或任何人等；查詢合理壞疑警隊已暗藏大量黑社會，市民公民拘捕後將疑犯交由議員看管而非警察看管及如何提堂

和平示威例如機場係要做文宣講出以上種種事實，唔係聚幾多人畫面有幾靚傳媒有約多篇新聞報市民有幾可憐你
要記住而家係示威，唔係嘉年華會

而家係革命 唔係示威

傳到外國
香港主力
1 文宣
2 不合作運動
3 和理非遊行集會

勇武轉文宣幫幫手先
依期唔好硬碰硬 中共火頭盛 等一等先

光復香港 時代革命
口號唔係亂叫

屌你
一個post 留完又留 留又完又留
你篩選下得唔得呀晒撚晒我d data

係連登post咁多做咩呀
圍爐咩
Post去fb group 度啦